外星人喺邊

外星人喺邊

見到外星人
我就要射落佢塊面

係銀河當你條女係雞

富林太空站

我係銀河系 屌緊銀河閪

外星

喺你老母張床度

係你睇唔到既地方